[中立反利區]曼城 對 利狗（利物浦）

4:00 開波

歡迎曼聯手足

why lapote左閘？

左閘得返 zincheko 佢攻強守弱

大夫呢

戰術

前一場直紅 仲停緊

好緊張

傳定射

laporte比沙拿屈速啦

上輪完封隻埃及犬

快撚d死啦羅拔臣

屌插水，無打到塊面

打能死羅拔臣

鏝城d逼搶勁過痢

歡迎阿狗車狗手腳

丁力快啲入波啦

危撚到

咁都唔入

咁都唔洗輸

比牌了！

臭閪，矛撚到

其實有冇入到

入唔哂，睇門線啦

咪播左 差波皮未過

冇 差小小

Hi 熱狗手腳

嚇到暈左

No goal

傷都無撚傷 屌

屌呀 都無傷

用b silva打左閘仲好啦 Laporte好廢

阿古狗勁到

阿古路

阿古路依下真係級數

我屌！咪同上季卡利奧斯一樣輸近柱

見到拿撲迪都驚

爪路

艾利臣？ 同model 有咩分別

亞古獸快入

鏝兩閘係弱點 中場都好薄